\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\title{ANÁLISIS DEL PROCESO TRABAJO DE LA UNIDAD POLITÉCNICA DE EDUCACIÓN VIRTUAL}
\author{3CM2}
\date{19/Marzo/2019}

\begin{document}
\maketitle

En este documento presentaremos información acerca del proceso de trabajo de la UPEV para poder encontrar la problemática, las causas a mitigar, y el impacto.

\section*{Problemática}


\begin{itemize}
  \item Definir ID master
\end{itemize}
El ID Master es un número de identificación de contenido de la unidad de aprendizaje, es constantemente corregido y actualizado, por lo que mantener un \textbf{CONTROL DE VERSIONES} ha sido complicado.

\section*{Causas}
\begin{itemize}
  \item Mala definición de proceso
  \item No se respeta el proceso documentado
  \item Desarrollo de un proceso no apegado a la realidad
  \item No existe delimitación de tiempos en ejecución de tareas
  \item El proceso no se encuentra homogeneizado para las distintas escuelas del instituto
  \item No se cuenta con un \textbf{CONTROL DE VERSIONES}
  \item No existe un ambiente de pruebas
  \item No se respetan las políticas empresariales
  \item Existen políticas no formalizadas
  \item Comunicación deficiente entre las diferentes áres de la UPEV
\end{itemize}

\section*{Impacto}
El no realizar alguna acción para mitigar las causas, significaría que los cursos generados por la UPEV para el  \textbf{Instituto Politécnico Nacional} estarían incorrectos, trayendo una reputación negativa al instituto a nivel nacional.

\end{document}
